Van Helsing leek verrast, en zijn wenkbrauwen verzameld als gedacht, maar hij zei niets.
* * * * * 19 September._--vannacht ze sliepen fitfully, altijd bang om te slapen, en iets zwakkere toen ze weer wakker werd.
De Professor en ik om beurten kijken, en we hebben nooit haar verliet voor een moment onbeheerd wordt achtergelaten.
Quincey Morris zei niets over zijn voornemen, maar ik wist dat de hele nacht lang hij patrouilleerden rond en rond het huis.
Toen de dag kwam, haar zoeken licht lieten zien van de ravage in arme Lucy's sterkte.
Ze was nauwelijks in staat om haar hoofd, en het kleine spijziging die ze kon nemen leek te doen haar geen goed.
Soms ze sliep, en zowel Van Helsing en ik merkte het verschil in haar, tussen slapen en waken.
Terwijl slaap ze keek sterker, hoewel meer verwilderd, en haar ademhaling werd zachter; haar open mond bleek de bleke tandvlees teruggezogen uit de tanden, waardoor zagen er langer en scherper dan normaal, wanneer ze weer wakker werd de zachtheid van haar ogen blijkbaar veranderde de uitdrukking, voor ze keek haar eigen, hoewel een stervende .
In de middag vroeg ze voor Arthur en wij telegraphed voor hem.
Quincey gingen uit hem te ontmoeten op het station.
